module.exports = [
    {
        Question: 'What is the main idea of the article?',
        VnQuestion: 'Ý chính của bài báo là gì?',
        Answer: 'Structuring M&A deals.',
        VnAnswer: 'Cấu trúc các thương vụ M&A.',
        IPA: 'ˈstrʌkʧərɪŋ ɛm&ə diːlz.'
    },
    {
        Question: 'How many ways to structure the sale of your business?',
        VnQuestion: 'Có bao nhiêu cách để cấu trúc việc bán doanh nghiệp của bạn?',
        Answer: 'There are 3 primary ways to do it.',
        VnAnswer: 'Có 3 cách chính để làm điều đó.',
        IPA: 'ðeər ɑː 3 ˈpraɪməri weɪz tuː duː ɪt.'
    },
    {
        Question: 'What are the 3 ways?',
        VnQuestion: '3 cách là gì?',
        Answer: 'To sell the stock or equity interests, to sell the assets, or a merger.',
        VnAnswer: 'Bán cổ phiếu hoặc lãi vốn cổ phần, bán tài sản hoặc sáp nhập.',
        IPA: 'tuː sɛl ðə stɒk ɔːr ˈɛkwɪti ˈɪntrɪsts, tuː sɛl ði ˈæsɛts, ɔːr ə ˈmɜːʤə.'
    },
    {
        Question: 'Which methods are commonly used in practice?',
        VnQuestion: 'Những phương pháp nào thường được sử dụng trong thực tế?',
        Answer: 'Stock sales and asset sales are primarily.',
        VnAnswer: 'Bán cổ phiếu và bán tài sản là chủ yếu.',
        IPA: 'stɒk seɪlz ænd ˈæsɛt seɪlz ɑː ˈpraɪmərɪli.'
    },
    {
        Question: 'Why are mergers not commonly used in practice?',
        VnQuestion: 'Tại sao việc sáp nhập không được sử dụng phổ biến trong thực tế?',
        Answer: 'Mergers are driven by kinda high-level tax issues often.',
        VnAnswer: 'Các vụ sáp nhập thường được thúc đẩy bởi các vấn đề về thuế cấp cao.',
        IPA: 'ˈmɜːʤəz ɑː ˈdrɪvn baɪ ˈkaɪndə ˈhaɪˈlɛvl tæks ˈɪʃuːz ˈɒf(ə)n.'
    },
    {
        Question: 'How does a stock sale work?',
        VnQuestion: 'Bán cổ phiếu hoạt động như thế nào?',
        Answer: 'The seller actually takes their equity interest and sells it to the buyer.',
        VnAnswer: 'Người bán thực sự lấy lãi vốn chủ sở hữu của họ và bán nó cho người mua.',
        IPA: 'ðə ˈsɛlər ˈækʧʊəli teɪks ðeər ˈɛkwɪti ˈɪntrɪst ænd sɛlz ɪt tuː ðə ˈbaɪə.'
    },
    {
        Question: 'How does an asset sale work?',
        VnQuestion: 'Bán tài sản hoạt động như thế nào?',
        Answer: 'The seller actually itemizes all the assets of the business and transfers those to the buyer.',
        VnAnswer: 'Người bán thực sự chia nhỏ tất cả tài sản của doanh nghiệp và chuyển những tài sản đó cho người mua.',
        IPA: 'ðə ˈsɛlər ˈækʧʊəli ˈaɪtəmaɪzɪz ɔːl ði ˈæsɛts ɒv ðə ˈbɪznɪs ænd ˈtrænsfə(ː)z ðəʊz tuː ðə ˈbaɪə.'
    },
    {
        Question: 'What do buyers and sellers usually want?',
        VnQuestion: 'Người mua và người bán thường muốn gì?',
        Answer: 'Generally speaking, sellers want to sell a stock, and buyers want to buy assets.',
        VnAnswer: 'Nói chung, người bán muốn bán cổ phiếu và người mua muốn mua tài sản.',
        IPA: 'ˈʤɛnərəli ˈspiːkɪŋ, ˈsɛləz wɒnt tuː sɛl ə stɒk, ænd ˈbaɪəz wɒnt tuː baɪ ˈæsɛts.'
    },
    {
        Question: 'Why do sellers want to sell a stock, and buyers want to buy assets?',
        VnQuestion: 'Tại sao người bán muốn bán cổ phiếu và người mua muốn mua tài sản?',
        Answer: 'Two main reasons. One is tax, one is a liability.',
        VnAnswer: 'Hai lý do chính. Một là thuế, một là nghĩa vụ.',
        IPA: 'tuː meɪn ˈriːznz. wʌn ɪz tæks, wʌn ɪz ə ˌlaɪəˈbɪlɪti.'
    },
    {
        Question: 'Why do sellers want to sell a stock?',
        VnQuestion: 'Tại sao người bán muốn bán một cổ phiếu?',
        Answer: 'On the tax side, they can get favorable capital gains treatment. On the liability side, this is a way to deal with certain liabilities.',
        VnAnswer: 'Về mặt thuế, họ có thể được xử lý lãi vốn thuận lợi. Về mặt nợ phải trả, đây là một cách để giải quyết một số khoản nợ phải trả.',
        IPA: 'ɒn ðə tæks saɪd, ðeɪ kæn gɛt ˈfeɪvərəbl ˈkæpɪtl geɪnz ˈtriːtmənt. ɒn ðə ˌlaɪəˈbɪlɪti saɪd, ðɪs ɪz ə weɪ tuː diːl wɪð ˈsɜːtn ˌlaɪəˈbɪlɪtiz.'
    },
    {
        Question: 'Why do buyers want to buy assets?',
        VnQuestion: 'Tại sao người mua muốn mua tài sản?',
        Answer: 'On one side, the buyers want as much depreciation as they can get. On another side, they could cherry-pick the assets and leave behind the liabilities.',
        VnAnswer: 'Một bên, người mua muốn khấu hao càng nhiều càng tốt. Mặt khác, họ có thể chọn tài sản và bỏ lại các khoản nợ.',
        IPA: 'ɒn wʌn saɪd, ðə ˈbaɪəz wɒnt æz mʌʧ dɪˌpriːʃɪˈeɪʃən æz ðeɪ kæn gɛt. ɒn əˈnʌðə saɪd, ðeɪ kʊd ˈʧɛri-pɪk ði ˈæsɛts ænd liːv bɪˈhaɪnd ðə ˌlaɪəˈbɪlɪtiz.'
    },
    {
        Question: 'Why should sellers understand the ways of mergers and acquisitions upfront?',
        VnQuestion: 'Tại sao người bán nên hiểu trước các cách thức mua bán và sáp nhập?',
        Answer: 'To know if they should sell stocks or sell assets?',
        VnAnswer: 'Để biết họ nên bán cổ phiếu hay bán tài sản?',
        IPA: 'tuː nəʊ ɪf ðeɪ ʃʊd sɛl stɒks ɔː sɛl ˈæsɛts?'
    },
    {
        Question: 'Why should buyers understand the ways of mergers and acquisitions upfront?',
        VnQuestion: 'Tại sao người mua nên hiểu trước các cách thức mua bán và sáp nhập?',
        Answer: 'To know enough to at least ask the question, and tackle the issue.',
        VnAnswer: 'Để biết đủ ít nhất để đặt câu hỏi và giải quyết vấn đề.',
        IPA: 'tuː nəʊ ɪˈnʌf tuː æt liːst ɑːsk ðə ˈkwɛsʧən, ænd ˈtækl ði ˈɪʃuː.'
    }
]